點睇另一半一嘈交就download 交友app?

噚日聽朋友呻完加上我前度又係一樣
所以想探討下究竟班女人咩心態
每次一大吵完大家冷靜期未正式話分手
條女就會down Tinder, Wechat, Paktor, Meetme D交友app
係人都知呢D apps十個入面九個都係厹或者臭雞
個個都喺到約炮
你唔開心想搵人傾可以搵朋友
點解要去玩交友app?
單身download我覺得無問題
但一分手邊緣就寧願去姣仔媾女都唔好好搵另一半解決問題
得把口話好愛好愛
把撚咩
聽朋友講完我唔知點安慰佢
條女話down完一陣就已經刪咗
但又俾我地D兄弟响tinder見到佢
差少少成頂帽戴到上頭
我都戥佢可憐
我之前條女又係
有次話要冷靜吓
結果俾我發現佢用tinder
各位女士
其實如果你唔再愛一個人
有心離開的話
不如直接同對方講
否則另一半自己傻吓傻吓以為有得挽回時先發現自己做咗傻仔而對方一早响dating apps同人曖昧時嗰吓真係會好hurt
如果你係真係愛對方
就更加唔應該玩down呢D apps
對其他人唔公平之餘亦好傷感情
伴侶對你嘅信任一毀咗就以後都會有陰影
誠心道歉 盡力去令佢相信就算吵幾甘都好你以後都唔會再down呢類app啦

有時女人咁做可能做吸引你地嘅注意，唔一定係要帽你地嘅
可能係覺得個男人唔再關心佢，所以想做比個男人睇，等佢番轉頭/關心下佢咁
唔一定係要帽你，係想激下你姐

btw 佢真係同其他男人約左炮咁佢就真係冇得救啦

一諗到佢地明明有仔但重喺度同D厹match嚟match去就覺得唔舒服
有邊個會接受到另一半玩dating apps

完全認同。屌佢老未

就係知你地受唔到先咁做
想激你就係特登做比你睇，比你發現
但收收埋埋果啲就明係想帽你嫁啦

我朋友（男）條女有次都不滿佢男友成日打機唔理佢
又講好耐都唔聽唔改善，所以就扮同另1個男性朋友好fd咁
成日同佢傾計又食飯，特登做比佢男友睇，想男友正視佢

有時女人爲左爭取權利/抗議就會做依啲小手段
唔知因咩事嘈交，所以唔評論，但男方都有需要檢討下

係
女人大撚哂
做男人要好似隻狗咁聽佢哋話

但朋友同我之前個case一樣
之前對方未親口認我地都唔信
以為朋友响tinder見到只係人有相似
但後來問條女先知佢真係有玩
重女條道理理直氣壯話如果接受唔到都無辦法
仆你個街我真心愛你想同你行落去你轉個頭姣其他仔

重要條女大條道理理直氣壯話如果接受唔到都無辦法
手快打錯字sorry巴打

最好笑應該係掃到另一半

一條女要down交友app先搵再厹咁佢都幾柒下

我當面對質時幾希望佢會否認話我聽佢根本無down過

專一嗰個永遠都輸

帽事嘅

我前幾日 問過朋友
同佢一樣
如果知道有就會分手
嘈交就睇下因咩事
不過down已經唔得了

想激伴侶有好多方法
點解一定要將另一個人帶入段關係到
由佢down嗰刻開始
就已經好傷伴侶心
班女人究竟幾時先會明

雞

一嚟可以激另一半啦，上面好多巴打都講咗。
二嚟交友app 啲仔多到恆河沙數，隨手就搵到幾件氹自己，你唔氹大把人氹

女人自私，想對你好就對你好撚好
，同樣道理

我只係唔明究竟點解要咁做
明明未完全散曬
都可以去同其他仔曖昧
無論你有冇同人傾都好
由down嗰刻開始已經算精神出軌啦
不過絲打你個case係講到明分手又唔係冷靜期 情有可原嘅